最近留意到個女星都幾吸引同埋有才華

佢叫做莊思敏
有無人可以講多啲佢嘅野畀我知?

最近先留意到

有心唔怕遲